{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106872",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "테르미니"
    },
    "text": "テルミニ (테르미니)\\n\nソウル蘆原区孔陵洞27-20アリアス\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 22:00 , 名節 , 100席/部屋:1個 , ローマの主要鉄道駅であるテルミニは英語語源でターミナルと呼ばれ、イタリアの主要都市だけでなくパリ、ミュンヘン、ジュネーブ、バーゼル、ウィーンのような他の国の主要都市でも毎日列車便が運行されるところだ。 テルミニはローマを行き来するすべての出会いが行われる中心地として知られている。 ここではピザ、パスタ、オーガニックサラダで構成されており、手頃な価格でボリュームたっぷりのランチセットメニューを楽しむことができます。 ランチセットメニューは値段が安いにもかかわらずたっぷり楽しめるので、多くの人に人気がある。 また、テルミニの内部はすっきりしながら高級な雰囲気で造成されており、食事を楽に楽しむことができる。 さらに、細心の配慮が目立ち、最上のサービスを提供する。 ここで最も人気のあるメニューは48時間低温熟成した手作り生地を使って作られるピザである。 このピザはコシがあってサクした食感で多くの人に愛されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "テルミニはどのようなレストランですか？",
            "answer": "テルミニは洋食 - イタリア料理のレストランです。"
        },
        {
            "question": "テルミニはどこにありますか？",
            "answer": "テルミニはソウル蘆原区孔陵洞27-20アリアスにあります。"
        },
        {
            "question": "テルミニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "テルミニの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "テルミニは何席ありますか？",
            "answer": "テルミニには100席あります。"
        },
        {
            "question": "テルミニには個室がありますか？",
            "answer": "テルミニには1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "テルミニのメニューには何がありますか？",
            "answer": "テルミニのメニューにはピザ、パスタ、オーガニックサラダがあります。"
        },
        {
            "question": "テルミニのランチセットメニューはどうですか？",
            "answer": "テルミニのランチセットメニューは手頃な価格でボリュームたっぷりで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "テルミニはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "テルミニはすっきりしながら高級な雰囲気で造成されています。"
        },
        {
            "question": "テルミニではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "テルミニでは細心の配慮が目立ち、最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "テルミニの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "テルミニの人気メニューは48時間低温熟成した手作り生地を使ったピザです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 338
    }
}